{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102260",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "또와또 본점"
    },
    "text": "　トワト本店\\n\nソウル龍山区青坡洞3街111-23\\n\n粉食、10:00~22:00、名節/第1、第3土曜日、50席/部屋:部屋なし、低価格でたっぷり食べられるトワトトッポッキを紹介する。 プルコギ、きのこ、イカ、もやしが調和し、一度味わった人は再び訪れる餅の盛り合わせは最もおすすめのメニューだ。 ピクルスは天然材料で漬け、即席トッポッキスープは直接作って他とは差別化される。 最上の食材を使って安心して食べられる。 珍味である麻薬チャーハンも必ず食べなければならないメニューの一つだ",
    "QA": [
        {
            "question": "トワト本店の場所はどこですか？",
            "answer": "トワト本店はソウル龍山区青坡洞3街111-23にあります。"
        },
        {
            "question": "トワト本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トワト本店の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "トワト本店の定休日はいつですか？",
            "answer": "トワト本店の定休日は名節および第1、第3土曜日です。"
        },
        {
            "question": "トワト本店で食事をすることができる席の数は何席ですか？",
            "answer": "トワト本店では50席利用することができます。"
        },
        {
            "question": "トワト本店の特別な部屋や個室はありますか？",
            "answer": "トワト本店には部屋や個室はありません。"
        },
        {
            "question": "トワト本店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "トワト本店のおすすめメニューは餅の盛り合わせです。プルコギ、きのこ、イカ、もやしの調和が特徴です。"
        },
        {
            "question": "トワト本店のピクルスはどのように作られていますか？",
            "answer": "トワト本店のピクルスは天然材料で漬け込まれています。"
        },
        {
            "question": "トワト本店の即席トッポッキスープは他の店とどのように差別化されていますか？",
            "answer": "トワト本店の即席トッポッキスープは直接作られており、最上の食材を使用しているため、他店とは差別化されています。"
        },
        {
            "question": "トワト本店で食事をする際に安心して食べられる理由は何ですか？",
            "answer": "トワト本店では最上の食材を使用しており、安心して食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "トワト本店の珍味である麻薬チャーハンは必ず食べるべきですか？",
            "answer": "トワト本店の珍味である麻薬チャーハンは必ず食べるべきメニューの一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 418
    }
}